TVB = 奶共宣傳易 仲睇真係ON9無得救

連登肯開個TVB台收哂D奶共台TOPIC及其下藝人入去未呀